大事大非，希望大家唔好再抽水玩膠，要團結一致，一人一post支持天琦

講到好似係連登出下post就會幫到天琦咁